chris wong入一入嚟

好想瘋狂同你考listening啊

唔好搞人啦

好想俾佢屌！！一定要成個袋屌埋入嚟

你班痴線佬

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

chrisb全能型

扯甩佢個罩

想奶佢

但佢日L日鳩fing fing塞晒啲野俾你做

你制咩?

瞓撚醒未

天啊依啲咁正氣嘅男人買少見少

啱啱瞓醒

民間記者會個chris 唔係杏壇個chris

講啲唔講啲

再瞓

好明顯喇喎

佢唔是基佬
利申 佢朋友

我都唔是
利申 準女友

好想快d放工

依家走咪快咗...

呢位巴打你滿腦子咸野，等等幫你乾淨佢...等你重新做人啦come on

有咩誤會？

\/見你發功 膠戲比你ma. 認真架？
定係借d2 想吊9me ar
D公仔郁返 好撚正

我無發功... chrisbb真心正

傻子我請咗

純文字討論

立場姐姐 pepe護士 偉大女madam 巴士岩唔岩。

巴士？女狗乸不了 唔明有乜咁正

做過一個月先講

自己重溫啦屌你

係乜9

想同你做愛

立場姐姐 pepe女護士 真係一流

今次真係hea工

aggerpepe jeng

你會唔會比少少誠意呢

呀呀呀呀 冇有ig

no thx

想辭職 張cert啊...

屌你老母咩

我真係叫Chris

睇咗好似填form交灣仔5日有

冇都冇全樣

一辭咗實唔會再願搵工啲惰性

講左好多次唔好撩鳩我條女

慣咗comfort zone好地地唔駛轉啦

護士已經加分 又pepe 又有愛心 半樣都殺呀

肥仔都未出聲 你地憑咩

同路人已經加10萬分

yes 救我

人工奀到...

你地2個人工加埋夠唔夠我多😄

帽提劇肥嘢 影衰晒

起到底未架 心急死人

請唔請工人

我呢份仲奀...志在夠hea

過黎我公司做😛d文職女女好能7

肥仔男諗起個靚patpat 你就爽啦

收嗲喇 絲打大晒啊
仲要嗰句真係唔是我打

隻揪囉你夠我打？

想返12點。。依家都太早

唔信 7一早炒左啦 扮咩

紅底

邊個係pat靚...

我唔打女人

肥仔男 patpat post 我記得

最近呃緊閪屌好撚爽 28歲 就食得

好想比女打 打我啦

你係女之仔呀

過去就由它過去

Rip 佢點死架

你幾歲

網燒 BBQ... 毛管動L左點解你咁多呢d膠圖

on9 csl喺街永遠收唔到

我好似有得揀番12收9

實不相瞞.......

google咋喎..

我街同屋企都收唔到

返十

得！唔使講

人生苦短 想睇靚野唔想睇核凸野囉

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠈⠉⠉⠙⠿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⢐⣲⣿⣿⣯⠭⠉⠙⠲⣄⡀⠄⠈⢿⣿
⠐⠄⠄⠰⠒⠚⢩⣉⠼⡟⠙⠛⠿⡟⣤⡳⡀⠄⠄⢻
⠄⠄⢀⣀⣀⣢⣶⣿⣦⣭⣤⣭⣵⣶⣿⣿⣏⠄⠄⣿
⠄⣼⣿⣿⣿⡉⣿⣀⣽⣸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⣀⣿
⢠⣿⣿⣿⠿⠟⠛⠻⢿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣼
⠄⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠳⡈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⢹⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⢿⣿⣷⣨⣽⣭⢁⣡⣿⣿⠟⣩⣿⣿⣿⠿⠿⠟
⠄⠄⠈⡍⠻⣿⣿⣿⣿⠟⠋⢁⣼⠿⠋⠉⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠈⠴⢬⣙⣛⡥⠴⠂⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

巴打咁多古怪野既 咩黎架 又係邊到copy架？
有種心寒既感覺......點解會咁架

中女咪撚用唉瘋喇
用返note7

⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⢛⢛⡛⡻⢿⣿⣿⣿⣿⠟⠛⢛⠻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⣿⣿⢟⢱⡔⡝⣜⣜⢜⢜⡲⡬⡉⢕⢆⢏⢎⢇⢇⣧⡉⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⣿⣿⡟⡱⣸⠸⢝⢅⢆⢖⣜⣲⣵⣴⣱⣈⡣⣋⢣⠭⣢⣒⣬⣕⣄⣝⡻⢿⣿⣿ ⣿⠟⡜⣎⢎⢇⢇⣵⣷⣿⣿⡿⠛⠉⠉⠛⢿⣦⢵⣷⣿⣿⣿⠟⠛⠋⠓⢲⡝⣿ ⢏⢰⢱⣞⢜⢵⣿⣿⣿⣿⣿⠁⠐⠄⠄⠄⠄⢹⣻⣿⣿⣿⠡⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣺ ⢕⢜⢕⢕⢵⠹⢿⣿⣿⣿⣿⡀⠸⠗⣀⠄⠄⣼⣻⣿⣿⣿⡀⢾⠆⣀⠄⠄⣰⢳ ⡕⣝⢜⡕⣕⢝⣜⢙⢿⣿⣿⣷⣦⣤⣥⣤⣾⢟⠸⢿⣿⣿⣿⣦⣄⣉⣤⡴⢫⣾ ⡪⡪⣪⢪⢎⢮⢪⡪⡲⢬⢩⢩⢩⠩⢍⡪⢔⢆⢏⡒⠮⠭⡙⡙⠭⢝⣨⣶⣿⣿ ⡪⡪⡎⡮⡪⡎⡮⡪⣪⢣⢳⢱⢪⢝⢜⢜⢕⢝⢜⢎⢧⢸⢱⡹⡍⡆⢿⣿⣿⣿ ⡪⡺⡸⡪⡺⣸⠪⠚⡘⠊⠓⠕⢧⢳⢹⡸⣱⢹⡸⡱⡱⡕⡵⡱⡕⣝⠜⢿⣿⣿ ⡪⡺⡸⡪⡺⢐⢪⢑⢈⢁⢋⢊⠆⠲⠰⠬⡨⡡⣁⣉⠨⡈⡌⢥⢱⠐⢕⣼⣿⣿ ⡪⣪⢣⢫⠪⢢⢅⢥⢡⢅⢅⣑⡨⡑⠅⠕⠔⠔⠄⠤⢨⠠⡰⠠⡂⣎⣼⣿⣿⣿ ⠪⣪⡪⡣⡫⡢⡣⡣⡣⡣⡣⣣⢪⡪⡣⡣⡲⣑⡒⡎⡖⢒⣢⣥⣶⣿⣿⣿⣿⣿ ⢁⢂⠲⠬⠩⣁⣙⢊⡓⠝⠎⠮⠮⠚⢎⡣⡳⠕⡉⣬⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⢐⠐⢌⠐⠅⡂⠄⠄⢌⢉⠩⠡⡉⠍⠄⢄⠢⡁⡢⠠⠻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿

個台關電話乜事

你個頭有無事？

:~pepe好可愛我知，咁上一張 咩黎架 係咪 (你大我呀. jpg) ??? 定係 (我要殺死丁力呢個仆街. jpg) 呀

係我嚟...

我想講我唔係...

你咪自己改咗
太醒鳥

有咁瘦就唔叫肥仔啦

我知你想講你唔係

太乜醒鳥。。

睇嚟你真係好撚肥

唔肥點叫肥仔

肥仔=小肥...

原來你係貢明白我

傻子=小傻
你應該叫傻閪

logic king

我撞彩

唔係林宥嘉我使撚改this name?!

多謝

唔係好肥我洗撚改咁多個肥字嘅名！？

試下可以有幾長

好想見肥仔真人

一早知8個字

肥仔咁嘅樣
個樣柒下柒下
眼神cc 縮縮咁
個個就係我

點解你會知我咩樣

唔好扮同我似樣

我柒過你

圖

same要用wife...

早更930

一入廁所連老婆都無埋...

起唔到索性唔返

你住山窿？

會扣錢on99

隔離爆左
Del app有咩用
有網頁版

我嗰份應該絕世好工咁講法

係你有優待姐

bam埋個ip

哦 見到你 我真係好開心 開心到今晚應該訓唔著... ...

Btw娘親問我, 點樣將自己既相變成張圖，好得意咁，巴打可否教下我呢

我係最無優待嗰個

相咪圖圖咪相囉
仲想點變

變點陣圖

agger

你幾時再唱

你大我呀?我大你一百萬

唔識...

Pepe果張點整架我都想玩呢

佢幾時請我上去做嘉賓

上網搵...

GN

我幫你係向佢ig 提出做嘉賓既要求

點解搵張圖都可以衰過人

佢好撚癲把口唔收好正

同你一樣

佢之前like咗人話謝安琪嗰個post之後我更加鍾意佢

邊個po

謝安琪（Kay）在7.1前夕，在網上發放新歌《雞蛋與羔羊》，歌詞敏感似為港人發聲，昨日卻傳出該歌曲不讓電台播放，商台證實被拒。Kay的「又要威又要戴頭盔」舉動，辣㷫網民留言寸爆她借勢騎劫政治，發聲歌變抽水歌，連宿敵容祖兒都出手按like寸埋一份。

容祖兒表示讚好

屌佢老母睇咗tko斬人條片成個人軟撚咗

斬頸
捉到佢要打到佢殘廢

... 我喺度諗我俾人斬會痛成點

荃灣個個手足

屌嗰兩張相仲痛過bestgore...

運動至今 成二千人受傷

嗰二千換晒做廢老藍絲得唔得😢

係佢地既話 最好多d二千太少

笑撚到仆街

唔明點解咁多人follow佢
痴撚線二萬幾人

好硬啊成個人好似專登錄嚟引連登仔咁

影衰哂
又老又唔係靚都引到咁大堆人
仲要個隻係狗d人完全唔記得哂d手足 屌

佢伸條脷做咩撚

癈lin

望住你邊落到手....

開始懷疑啲人係以恥笑心態睇

好好笑一伸脷嗰吓個樣勁唔自然

up乜...

你收嗲啦

睇到我打冷震

樓煮完肥仔到榮忠

on9

杏林就來消失la，關心下杏林好過

醬油

好撚飽...

仆街岩岩連登死咗一秒 嚇死我

已經搵張最整齊企理tim啦幾可愛

帽事既 你咁可愛 一定唔捨得你，加上你咁奀皮一定斬唔入。
就算唔覺意入左...我都會到醫院探你既放心。

紀律部隊都好多人follow佢 唔只連仔中晒招

屌

習慣定 好快就全熄了

你好可疑...

原來咁多人知樓豬好奀皮

痴撚線真係想攞命唔好有事...

個名都俾人用埋

一個都不能再少

開po追討返個名

通街斬人真係好撚癲 同大陸一9樣

有個女人問路 問咗我隔離兩條友skip咗我 代表咩？

代表你望落唔友善
西面港女

最嬲係d狗連cctv都無睇

代表佢只搵男人問 可能想呃錢

搵個啊叔出嚟私了

可能係想呃佢地既下半生嫁比佢地其中一個

斬碎拎去餵狗

林鄭次次出黎講廢話就摺埋啦

有鄉音嘅我都覺

好撚賤扮想知引人同佢講嘢近距離斬避都避唔切有晒plan嘅

次次出嚟connect人

有預謀

有人爆左佢地址 唔知真定假一定要算帳

開左第一單先例 以後d狗都要驚放工

根本已經無人會理佢
D態度又垃圾
不過我地應該慶幸有佢一直助攻

腥港人?

根本依家佢拉人都係做戲拉吓就算
無人信你啊！！

睇撚到佢啲嘴臉就想兜嘢星埋去

黑衫

屌 林卓延直播
D仆街打呀伯都打到咁
手足一定更慘

事後清算d狗一定係第一件事

好撚嬲
播番32台 on9老母就唔撚睇

嘩屌佢老母睇到無一半唔敢睇埋落去班仆街死撚咗遊街示眾
後生嗰班唔係血/內出腦都骨折好撚黑暗同大陸完美接軌平時已經老奉打鳩人拉撚咗返去仲要打撚到你認罪

用碌棍塞屎眼再用放係個頭
根本成班就冇哂人性
就算真係狗都唔撚會玩狗屎眼啦

根本仆街過大陸公安

民主黨記招：

林卓廷表示，有一長者因襲警被捕並入院，於獨立病房拘留期間，被兩名警員「多次以暴力酷刑」對待事主，包括：

1. 除下事主衫褲，用警棍拍打其下體。
2. 強行用警棍塞嘴，更用手擠壓眼部及口部。
3. 用手強行拔事主腳毛。
4. 強行拗傷事主手腕及手指。
5. 多次拳打事主身體，造成全身瘀傷。
6. 用強光近距離照射事主，並提及其家人以恐嚇事主。 #新聞

塞完點放頭

睇到第三點忍唔住想幫我拔

佢用番碌棍係牙伯個頭到撩

無睇晒...
真係塞咗入屎眼？

你用牛皮膠紙啦

成條褲除撚咗係佢屎眼向前伸

好想虐待返佢哋

向前伸係乜...

等緊清算個一日

去練武做daredevil

全民李小龍

唔好搞咁多嘢啦

大家都係比政府同d狗逼
有得揀 邊個唔放學放工休息去玩

我想做港豬
想過返正常生活

想快d完 唔想再有手足出事

想代佢哋出事

咁你去企上最前

麻煩大家平時推post個時嘗試下幫手宣傳各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

如果死一個可以救返所有人真係無所謂起碼叫光榮死得有價值

無你份
不過仆街d講 如果有一個示威者係抗爭中死亡 場運動贏面大好多
但唔想有手足死

如果咁樣桶死pooh捉到唔知下場會係咩

咁既話 殺完佢之後即場自殺好過

點解香港人要受依啲苦= =

黎明將會到來
光復香港

我決定左聽日去睇福爾摩斯
假已請

我無撚得救

星期五包場

你確實係...

我都想睇 全港產

笑你老母

請假去得返工時段有得睇

我包左請lihkg d人去支持港產

希望陳秋實律司可以平安

真係無人睇... 全綠

大陸人仲清醒過港豬

本身會G持既人已經唔多
但個時段 返工個班好難去
學生們無乜錢啦

其實有唔少大陸人都係咁 但無辦法出聲

請10個學生哥同我睇
你請

敢上街和我聲援東方之珠嗎?!

咁我請九個得啦
我係其中一個學生哥

靜坐
今晚靜坐

超齡啦

上gear靜坐

巧牙

學無止境
不斷學習既就係學生
你都係學生妹學點愛自己

Hello 我係Chris 請你留低口訊

我無裝

夏蕙bb學生裝.jpg......

你又肥又矮

返屋企攞

屋企都無

不要再說了.jpg...

Me 180

全民full gear啊屌你

兩個你=180?

180kg ar

我唔怕自己無裝
寧願拎D錢比其他人買裝

不推文啦大佬

Why ar

啲人好rich 捐10套20套.........

費事俾連衛兵屌

一齊捐
捐半個月至一個月糧 都無前線代價咁大
不過有D人拎完成堆裝 有事又即走
搞到有時D前線唔夠裝

原來元朗新光戲院星期六下午有得睇福爾摩斯

雖然少少但貨612立場蘋果都貨到無錢食飯窮撚好可憐

呃假

我都唔敢開膠po
費事比人屌

想支持下香港野 但又真係無乜興趣睇

忍唔到手

可以照買飛 然後唔睇

我立場同hktvmall為主
其他少量

咁渣ga 無自制力

咁傻仔既野是不會做的 走去支持鬼佬野 睇電流戰爭

無呃 d假唔係免費既

去馬瘋狂tg佢地

逆權肉便器

我嗰啲係

佢哋會唔會以為我係攞料的

知啦威啦疊馬啦

你話比佢地知 你係痴撚線港女
佢地隨時係你fans

支持港產

係就好........ 搞返個感謝祭

想做觀眾

想排隊

痴線

識英文先做到觀眾

條隊好長

我係本地觀眾

唔歡迎...

咁自私
搞分化?

唔想班囝囝俾人睇蝕

大家都係手足

獨食難肥

突發 元朗開始多人

依家先收工

你都黎?

去凳吓腳

好
香港就係需要多d你哩類愛港人士

愛港力🙏🏻為港發聲

坐得兩排
希望一陣會多d人

唔好俾我見到你 我實大叫你名追住嚟斬

我見到你實會叫你

留意返禾有美女相伴

我自己

牙嫂

上網開始差
不過好事黎 證明多人

csl?

3

連和平活動都有分歧鬧戰
D人嘈 嗌唔嗌口號

有人話可以鬧交但唔可以分手好啱

但有堆人鬧完交走左

你係咪係無出閘

頭先係但我走咗個frd話出面上緊gear

清緊場

where r u

黑旗個陣走左

今日前線做得好好

又想發姣喇

好多謝佢地!!

記者會仲繼續講無警黑勾結頭先又做到咁張揚

係 入村休息 又比d黑社會趕走記者
擺明話你地聽 我唔撚洗在乎市民點睇

跟住第日又繼續呃鳩人扮受害者至嬲係點解仲會有人撐警？！？！！

屌 根本仲撐警個班 點都會撐 除非自己繼續出事
同埋撐警有個好處係 比個籍口自己唔洗企出黎等d廢西同懶西可以縮埋一舊

我事後先知 原來今日set防線個陣
Dom左隻鴨仔出黎 好可愛

我啊爸死廢中好想練撚死佢

I know that feel

dom隻鴨落街

你又係牙-.-?

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

宣傳
我應該出823 825

人鏈唔知係點...唔知點解覺得好膠

身邊都有人係咁 嬲撚到我
少女走光都淨係輕描淡寫咁話警察錯
然後繼續撐又成日講外國做例子 話香港d狗已經好克制 話外國會打得仲勁
用外國示威者手段既話 d警察都死撚左啦

係 要拖手組人鏈
不過外國應該會buy

少女走光單嘢身邊嗰啲無出聲但見到fb啲藍絲可以話抵死唔出就無事當街扑嘢又話睇晒啦黑嘅etc啲侮辱女性嘅說話就覺得屌你老母真係無人性㗎班撚樣
咪臭係成日話外國點點點 外國嘅話班狗賊著火十世啦

指定地鐵站係站內定乜好尷尬
一見到人鏈諗起us

班撚樣真係on9
咁多專業人士 有學識之士都屌
反而d無學歷低職位既藍絲覺得自己先係正確個一方
垃撚圾
咁撐警又唔去撐警大會

站外喎

到今時今日仲講收錢
我聽到我啊爸話爆眼女fa收肥佬黎錢我即刻屌！！！！我無諗過自己啊爸會無撚咗個腦良心啊

包實啲自己

屌唔記得不推文

包乜野

問佢要收幾錢先肯爆一隻眼

個樣

一千萬

大把人唔包

到有人真係肯出錢 佢實縮

我咁靚騎劫咗就無謂啦

勁撚on9啲pricelist嘅價錢你踏實返半年工都有點解要搵命搵前途靠飛

你今日係咪埃左係條圓柱道

咁為左張機票酒店 幫人走私帶貨都有人肯
但咁撚多人遊行 要出幾多錢先可以叫到專遊人士遊行

我戴帽認唔到

佢哋真係覺得啲人廢青得閒無嘢做㗎
港獨廢青李嘉誠

但個個女仔都有戴帽喎
黑色鴨咀?

咁你點解覺得係我

全港最有錢個個都係廢青

屌 中左?我直覺咁準?

唔係
我問點解啊屌你

以為咁都估中
突然有個直覺好奇下係咪

你係咪戴眼鏡孭背囊黑衫

無事

係 但周街都係喎

希哥我見到你mi咗入廁所無出過嚟

無入過廁所

典解你家陣貢認真

以為你認真問
所以認真左幾句姐

原來上白車個個手足係後腦倒地
仆街狗

好似暈咗
次次拘捕都係攞人命仲可以消遙法外

而家d黑警惡撚到
隔離連懲教大鬧完黑警sir都要跪
執業律師鬧黑警死全家又比律政司dq
垃圾政府

真係無諗過香港會變成咁我一路覺得好自由鍾意講乜都得先口沒遮攔勁撚黑暗... 仲連講句嘢都有罪

以前D狗都係咁惡嫁啦 根本垃圾部隊
郁D就砌你襲警犯毒 或者無拿拿捉人返狗屋打
報警又唔受理, 傷到好撚重都叫人簽紙唔追究
專登收埋哂D垃圾, 一黎易洗腦,二黎佢地一定會忠心,因為轉其他工一定少好多糧又辛苦好多,三黎本身個堆人都係仆街 做仆街野無心理包袱
一定要重組警隊

雨傘嗰期又係好憎差佬
然後淡忘咗...
依兩個幾月發生嘅事一定以後都唔撚會忘記

無淡忘過 一直都係咁撚憎
起碼九成五都係仆街黎
以後D狗應該大幅度減人工再要求執行職務個陣裝CAM

我憎人唔會憎到入心但依家完全係前所未有咁想捉起晒佢哋嚟慢慢虐待

Yes I am

紅燒狗肉

am你老母

凌遲𠝹開啲皮灌鹽鉛嗰啲基本。。

唉幻想總係好美好可惜無辨法實現

哇屌 變嚟變去嘅你
幾日=一日

如果我有錢又高大隻打得我實

嗰個名柒

睇死你發夢個陣都唔敢咁做
凌遲要批皮 批到成身血

25歲會唔會有慧根
好撚痛啊屌
左眼皮下 同 太陽穴都啲啲痛
求神醫

最好3000蚊樓下

張圖好型 前線手足

我細細個睇bestgore大......返工見血見到麻目

想奶佢個甲由肚

專登等一分鐘先不推文覆俾你條仆街破壞晒
3k以下.... 唔知連登牙醫幾錢

睇點同做

出圖搵佢出黎

起碼有個心理準備先

我係Chris 請尊重
要唔要戒凍飲先

點解要咁細個

no need.. 戒煎炸辣熱

冇樣有食
甜就最多

蛀咗

冇黑

請問點先可以搵番幫我洗牙個衛生員姐姐出來呀

入面蛀

人哋唔會想俾你搵到...

佢明明約好咗我半年後再見佢
半年之約！

半年之約
你仲話你唔係bbg

乜鳩呀

穿煲

又關佢咩事-.-
洗牙又係佢？

咩洗牙又係佢-.-

洗下牙又關乜鬼bbg事-.-？

x年之約依個term....

吓...唔撚係啊
剝？

8仔就剝 其他有得endo就end

我隻8都唔知喺唔喺入面
照x Ray 又幾舊屌
冇俾人炒我自己搵個女女幫我照吓算
25歲仲會出咩

會掛....我又唔係醫生-.-

咩料

點解我咁多病痛
唔叫Chris 鳥

你去醫吓個腦...-.-

我好似已經變咗態

你係蝴蝶？

我真人好醒 請尊重

無人想知啊

I am Chris

頭先TG 821靜坐GRP有個垃圾ADMIN
屌今日前線搞事 搞完事又唔敢打狗 縮入MTR 然後割蓆
TG D人嬲撚到仆街
條友叫人隻抽約時間地點 點知自己又笠撚左水 垃撚圾

有幾細個

要敢既話唔洗睇都可以敢

咪侮辱啦...

真人真事啊屌你 咁唔念舊嘅

以前對老母仲會有少少可憐佢
宜家見到佢仆街有少少心涼
已經冇咗嗰種心痛嘅感覺

好多group啲admin都獨裁過中共 仲要成日傾埋做膠嘢 一反對就踢人 得罪講句細路真係細路

唔知... 但隔離pist啲前線ching話自己中學

民記個chris... 真乜人真事啊

你又知唔係我
咁鍾意駁嘴駁你老母喇

... 我都有少少
未到心涼 但有啲唔想理嘅感覺
覺得自己都無咗人性
不過過多排又會無嘢返返以前㗎啦😑

係你我叫連囝del post算...

依家啲人係唔係都叫delete post

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我好似越嚟越嚴重
哩排係覺得佢死咗我都冇所謂
個腦淨係諗到佢做過d衰嘢
宜家佢講咩我都唔想理唔想應
好似已經幾個月冇講過一句

唔del 俾狗屌

到佢真係死咗你就會後悔

唔係你我使撚delete

頭先條友唔係獨唔獨裁既問題
而係佢直接指責前線(鬧人搞事+廢要縮入站)再割蓆

唔代表個個前線都係

我知你對我仲念舊

之前和你飛大谷admin都有割...

但係d畫面日日都係我眼前重播
放底番少少又戚番起條筋
又覺得佢好似根本冇諗過我想唔想
咩都係佢一箱情願
我淨係諗到唔同老母好番就冇可能識到女

唔通小妹逃唔出姐弟戀嘅厄運

照鏡...

七月未過 你慢慢照

想唔想乜嘢
你靠啊媽介紹女仔？

割今日單野?

無鏡

有D前線大過你啦
應該有兩至三成
不過個D真男人 應該有女朋友

望....吓你後面

打大陸閪嗰次

好想接佢哋返屋企住
頭先忽然諗起你啊媽好後生

好心你幾廿歲..............貢獻啦

無前線 場運動一早完左
開口埋口都割個堆正仆街

我呀媽淨係大你幾年 緊係後生

屌你老母係要逼人講粗口
有幾多人老母接受到個女條仔可以唔撚理老母
個屋企仲可以冇一個人講嘢

見到個巴打話整速龍一出四散嗰陣覺得好似俾人掉低咁

仲係喺屋企用尿袋？

樓主好老原來個個都知

收嗲啦...

咁點解佢老母會知你唔理你老母？

依家有battery case ga la=.=

牛龜咁撚大

收聲啦八婆

今日?
btw就算之前出面打仗 速龍一沖都係好多人會驚
得第一排個班真係有心理準備反打

真係埋牙有得避㗎咩

火影跑

好似rthk訪問嗰個
會驚 但其實人多衝過去實救到 之前黃大仙同尖沙咀兩個靚救

話自己孤兒囉得

記得準時食藥

問題係無人敢 無個個勇氣
上前線要勇氣 上前線之餘 要敢打狗就要更大勇氣
勇氣唔係咁易有 所以我同你先縮左係中後排唔敢上前線

認真教路

仲未有放下一切嘅覺悟

覺得自己好廢純粹係自己無膽 唔關包袱事

人鏈計劃 到時去集合

屌搵嚟都無撚用㗎

點解

原來你唔敢出
你戴口罩戴帽戴手套啦

香港需要你
你出之餘仲要叫人出呀

我失戀啊嗚

失咩戀

無㗎喇我

已經唔係叫你上前線 咁都唔肯

我失戀啊

出黎 聽日見

我今日失戀啊聽日見

夠膽你就去睇返 咁多位前線經歷過既野

好 聽日見
你係香港需要既人才

屌你又無話唔出我喊撚到依隻豬咁
早知唔撚搵啊屌你

好慘
長痛不如短痛

以後唔暗戀人喇屌仆街冚家剷on99jeoeklsjsjoekoejeuldojekdudoj!!!

有第一次就有下次

無 今次咁on9 on9到我唔識講

沒有最 只有更

突然諗起 傻子喊個樣一定好搞笑

食屎啦... 你係咪人嚟

開心咗日

但我真係咁諗

好過無

提唔起莖

斬掉重練

HI你有無去集會呀XD

屌你
... 無人柒得過我

經歷過哩D先係成長

仲長唔撚夠牙

未夠

十點有無嗌

瞓咗覺🙏🏻

聽日人鏈完嗌

開始越黎越多人嗌!!

屋企嗰邊無人嗌

你帶頭

無人接

我唔嗌得屋企顏色唔同

我都係但我貼咗文宣嘢喺度門

我無
不過就算屋企人變黃都唔會出去 所以廢事哂氣

一定好靚......

真係問咗？

我嗰陣鬥氣先貼...

無我知佢唔會去

仆街好似肥咗

佢會去

玩大d 貼到成屋都係

笑得人多..

唔會

不回家住了

家陣帽咗腹肌

一扭都無啦下話...

早排諗住脫毒狂操真係有4格

有無諗過毒唔毒主要係個樣

你估我唔知咩屌你

佢同我講話會

脫毒失敗

訓天橋底

佢唔會好驚佢會見到雖則都知唔會

有錢人梗係住酒店

而家酒店平
接濟下d學生 有d學生同屋企人反左面 要訓網吧

我聽日帶佢出黎

幫我執執oj?

歡迎學生哥同我孖鋪

你幫手接濟下d學生妹

你都唔識佢

佢係我朋友

執咗自己先啦係都

你執柒自己？

會打交

你知佢依個人不過唔識

你唔好再吹大啲

人生贏家啦屌你

我識

唔準恰學生妹

你攞我同啊搞姐898嗰啲比實係

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

佢哋睇我唔起

一嚟就打大佬

點呀 你係咪好好打呀?

我幫你教訓佢地

... 898係大佬

唔好恰細路女啊

前者點都嚴重d
仲要講到全部雄性都想強姦佢

後者有仔都flirt人發姣 前者起碼專一

專一
少年你真係太年輕

=.=咁浮狗都好難啃

我係教育佢地 無恰 咪屈

教訓有私心

一擔擔
隻人形豬仲話想試吓出車九
我笑撚到前列腺高潮

無我唔係d咁既人

原來人鏈要填份form..

叫佢搵另一隻咸青口人形豬

大把人無填
我到時補位睇下去邊順使帶d手套比人

Bbchu

真係要手套？

有d人怕醜/怕自己有手汗
帶定去先 有人想戴咪戴

一拍即合

屌頭先見到話唔夠人諗使唔使個個扯到盡大字型咁拖

相信香港人會夠人

你818前夕唔係咁講

因為八月武力升級左好多 而818對上一次係721 +文宣的確無616咁多
721都係民陣 但721得40-60萬人
而721對上一次民陣係616
所以唔知仲有幾多市民肯企出黎
結果證明 大家都無放棄

人鏈應該ok多人...覺得啲人會第一次貪得意

怕有人搞事姐 同埋實有狗公去抽水 影響哂個運動

我都覺有啲人個底真係狗公 但都叫肯出嚟 搞到唔知屌唔屌好

有d人係為搵食而出黎

咁真係戀愛大過天

仲有啲撚樣留埋啲仆街言論

哩單只係其中一單
一定仲有好多其他女手足出事

我信有非禮班渣滓無嘢做唔出...好撚心痛

前線手足為大家付出左好多

犧牲自己仲要受非人對待

男女都好多重傷

生理上有排搞之餘心理上依世都唔會好返

好多有創傷後遺症
好多手足知隨時會面對咩事 但仍然敢企最前保護大家保護香港

佢哋仲屋企人過自己屋企人...

佢地係大家既手足戰友

前線好偉大 又識照顧人

垃圾手段

我係女仔既話都會想嫁比佢地
真男人
女前線手足都值得搵到條件好既男人

李小龍銅像真係無乜人去

早幾日有個post話cctvb拍嘢 唔知關唔關事？

收工都係港島嗰邊

我覺得似啦
中共手段 紅底電視台

去邊唔緊要
人鏈自然會慢慢伸延
最緊要有去
我盡量去少人地方補位

幾時先做第個亞視

磨定手皮先

開始少廣告商
只要大家無忘記今年發生既事
相信佢好快可以收皮

打埋蠟

次次出黎都無帽
而家趁未開始 決定搵頂帽買

睇嚟返屋企沖個涼都仲得

點解周街d帽都唔平邊道有平帽賣
好多鋪都二三百蚊

買左
差手套口罩

mask sasa29 logon59但sasa紅到

買左啦watsons
手套好撚貴 買bbq個d透明膠手套好on9
工程有款膠手套 出面買好貴

執幾碌棍揸自咪得囉

有人話會派文宣紙
一齊揸住都得

有蝗旗的士=.=

你拖到靚仔未

都無人拖好想喊

我拖兩個巴打

一男一女 不靚仔但心地好

可能佢係前線手足

拖拖吓唔拖

係 又要㩒右眼又要舉手機又要拖手
隻手好忙

有無喊咗到 咇咗啲眼濕

香港人!加油
D人好怕尷 唔敢嗌上聯
我聲沙啦

我就係怕醜嗰個

你好好反省下
鍵戰網上兇狠

我最大聲啲人都話聽唔到 何況戴罩\/

我走個陣提左佢地記得十點

你自己都唔嗌

我琴日同今日係街嗌

係咪要讚你牙

我會怕醜

咁我都無打算讚

我比機會你講多次

無打算讚

就算你而家讚 我都唔想聽

我本身都無諗住讚
理得你想唔想聽